{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 까치섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 人数追加が必要な場合、予めペンションにご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 特定のペット連れの場合、ペンション入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 宿泊中は直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定によって間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 経由せずにすぐに訪れることができるマートがコンビニや大型マートの近くにあり、買い物をした後に電話すればピックアップも可能です。 周辺の代表的な観光地としては、十里浦海辺、長慶里海辺、始華湖、ノエソムなどがあります。 ペンションの前には海と塩田があり、素敵な眺めを楽しむことができる場所です。 プールは6月1日から8月末まで運営しており、午前9時から午後8時までご利用いただけます。 水深は1mで、服装は半袖と半ズボンを履けばいいです。 カラオケはポラリス客室でのみご利用いただけます。午後3時から10時まで営業しております。 バーベキューを楽しむ場合、一人当たり5,000ウォンの料金が加算され、炭はヤシで炭化させて作った環境にやさしい炭を使用すると良いです。 ペットは5kg以下の動物のみ収容でき、料金は大きさによって異なります。 駐車は10台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、人数追加が必要な場合は、予めペンションにご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "特定のペット連れの場合、ペンション入室をお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "宿泊中は直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複やキャンセルについてはどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額返金が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の代表的な観光地としては、十里浦海辺、長慶里海辺、始華湖、ノエソムなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には海と塩田があり、素敵な眺めを楽しむことができる場所です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは6月1日から8月末まで運営しており、午前9時から午後8時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの水深は何メートルですか？",
            "answer": "プールの水深は1mです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむ場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむ場合、一人当たり5,000ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペットは5kg以下の動物のみ収容でき、料金は大きさによって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車は10台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 661,
        "QA": 668
    }
}